要批鬥omdb，請入監倉批鬥

依家你喺連登講佢又睇唔到，又負唔到你叫佢負返嘅責任。

個班一律當五毛分化撚